[Gym撚]你地邊度買肉食

如題 平又好貴又好 講下邊度買
我去開嗰幾間惠康冇咗平時40蚊兩包嘅急凍雞柳貴咗
佳寶啲肉又

丹麥雞胸
$50 600g

邊度有得賣？

Citysuper / market place

我個教練都係推介我去佳寶

泰國雞胸
Marketplace $40

街市咪有囉

食得多雞胸有無壞？ 例如激素、雌激素

Market place，chicken breast

食雞胸都係想大波姐
咁咪啱囉

kfc

食撚死

點放得耐

百佳？

焓雞柳次次搞到個煲邊痴滿油脂粒
刷極都刷唔走
你地點解決？

凍肉鋪買咪有囉
擺冰格
你想放幾耐都得啦

$22磅
十幾廿條食到你嘔

一田幾好食

近乎任何雞都有，只係多定少，冇得避，除非啲標明有機嘢

平 但係過分低質呀
價錢同質素差太遠

有冇圖
我淨係次次有白泡 正常

冇 煮番蛋算
太難清潔

應該係你個煲 你嗰啲咩雞邊度買

有可能
丹麥雞柳 百佳惠康都有